聯合國幸福指數報告 台灣東亞最幸福

聯合國班撚屌都亂咁黎
東亞點會係繁體支那最幸福呀
點計都應該係我地香港幸福no.1啦

台灣.....性愛之都 , 當然HAPPY

一諗到班台妹咁易食，就知台仔幸福

最美的風景

Ignorance is bliss

新北...起碼3成由父親操刀開罐頭

玻璃心召喚

唔計埋物質生活，唔怪之得日本輸咁多

咁無知既人係最幸福既

寛容台灣都夠第一啦 扑未成年都可以判咁少
有時通姦又唔告

台狗每天自HIGH當然幸福感爆燈

事實證明
白痴係最幸福

粵語都有：傻人有傻福

乜都唔知, 乜都唔識, 死字又唔識寫,
自然無憂無慮

話人白痴 ignorant果班有冇睇個criteria 係咩
次次講人台灣22k
香港人工高咁多
gdp 咁高 點解計埋 大陸同香港咁低？
定而家d人學埋波台d 人 咩tap in唔計
12碼唔計

6. 腐敗程度
淨係呢樣已經輸左

diu睇d留言發覺連登仔同大陸人差唔多玻璃心

對比起singapore 宜家嘅香港真係輸幾條街
人地無民主都開心過香港人 證明有民生啲人仲邊得閒反政府

認真講
香港人均gdp(ppp)世界排十名內
人均壽命第一
自由一般
腐敗就現實好腐敗但廉潔排名一般都唔低
社會寬容度應該都高

點解會排咁低？
真心唔明
幾踩港都好，排咁低係唔合理
有冇詳細細分睇

台灣22k講緊係最低工資
正如香港正常人都唔會有人逗最低工資
可以攞黎比較少少
台灣pc仔差佬5xk
當然同香港冇得比較
但所謂幸福唔淨係講錢 生活唔一定只係計錢
但台灣環境 社會情況 人文質素 的確好過香港
香港人永遠都係西口西面

6項評分泰國都唔會高得去邊
排咁高

自由睇政治的話就好唔自由
但經濟個d世界第一
言論自由宗教自由都唔會比韓國新加坡低呀嘛
廉潔指數香港又排14
新加坡係得人均gdp高過香港

唔係玻璃心，但諗落都覺唔合理
除非香港社會支持度係世界最尾架姐

社會寬容度同社會自由度有待相確

但個排名應該係冇包依d
人文質素台灣幾時高過香港？

寬容係指咩？
香港係難民集中地
男女平等(女權過大)
對殘疾人士支援都大
宗教自由

個人認為
你返到屋企 對住個豆腐潤咁大既家
岀街周圍都係人 路又窄
你都唔會開心啦
長期屈住屈住
不過賺錢對比其他地方 係幾好既
有同台灣朋友傾計
我地旅行儲一個月錢就去得
佢地旅行講緊係要儲幾個月錢先去到

我知道你講既係好合理
但如果只係用佢既criteria
香港係唔合理咁低

講學歷 國際視野 香港係好啲
其他
不見得香港有幾好
大陸人溝淡曬 而家既香港 真係

每10個人就有3個係中國出世

講到香港有民主

你答我 你有幾開心 ?

講得好

我諗台北以外嘅人係真係幾幸福

駁唔到

其實都未必
台灣人視台北為搵錢地方
正如香港俾鬼佬視為搵錢地方一樣
世界上搵錢地方其實就=廝殺之地競爭激烈
但人地搵夠就返屋企
香港人一係移民一係就

韓國人同日本人會比香港人開心？
依家係講用佢既指標，香港唔可能咁低
當有少少質疑時d人又話玻璃心又話剩
口講香港人，連支持香港真係好既事都做唔到

無知是福
好似係

有台妹好難唔幸福

因為聯合國快樂指數排名係根據受訪者以0-10分數主觀評估自我人生所得出，而唔係呢六項指標，但傳媒記者年復一年錯誤報導

嗰啲指標只係編撰報告嘅學者嘗試以呢六項客觀因素去解釋快樂泉源

如果係計呢六項客觀指標，香港排頭十幾位:

...the distribution of answers to the Cantril ladder question asking respondents to value their lives today on a 0 to 10 scale, with the worst possible life as a 0 and the best possible life as a 10.

These rankings are accompanied by our latest attempts to show how six key variables contribute to explaining the full sample of national annual average scores over the whole period 2005-2018. These variables are GDP per capita, social support, healthy life expectancy, freedom, generosity, and absence of corruption. Note that we do not construct our happiness measure in each country using these
six factors – the scores are instead based on individuals’ own assessments of their lives, as indicated by the Cantril ladder. Rather, we use the six variables to explain the variation of happiness across countries.

我諗台北以外部分台灣人對搵錢嘅 mindset 應該同香港人好唔同

如果唔係佢地應該同香港人一樣唔開心

真係唔該你，咁就清晰好多
係最後一項香港真係低到冇問題
如果唔係香港真係應該頭10幾

大佬 支唔支持都要睇事實

事實香港人係好唔開心

唔通要學大陸報喜不報憂 ?

韓國同日本點解唔會開心過香港 ?

香港人嘅心路歷程係睇住香港各方面由盛轉衰

點會唔係最差 ?

癡線 台灣人人有閪屌 香港要自己含撚 點幸福啊屌你